有咩block YouTube 廣告apps 推介？

用開iOS
個apps 俾錢都可以

秒
此po 已完

adblock browser?

有方法，但唔會喺連登講

揚能左又畀google同Apple合作打壓

屌

喂brian

連印度VPN訂YouTube premium都係$12一個月

印度 YouTube Premium 單人版 12 蚊港紙一個月
家庭版 6 個人 share 都係 20 蚊港紙
純粹唔想睇 youtube 啲廣告嘅話 join premium 已經搞掂啦

未計啲廣告 apps 除時俾 youtube 收皮

vanced